［留意］今日便衣狗嘅穿著 恤衫返工look

上身一定係shirt 但睇埋下身對鞋就知係鬼 大家小心

狗味除不了

推

都有啲着Tee + 開胸背心

香港人啲衣品差唔多

對鞋

走左？

髮型好易睇